大家又塞機場一日，開心跳起yeah

屌你老母，帶全套裝備，枕頭，帳篷呀
無限期塞呀，屌你老母

佔領

香港警察 殺人放火

721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811

【請幫推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場